# README #

### KeepInMind App ###

* O aplicativo

### O aplicativo ###

KeepInMind é um aplicativo seguidor do método contraceptivo da mulher, destinado a homens que buscam acompanhar e ajudar sua parceira.
Desenvolvido para smartphones Android, ele funcionará de forma integrada ao aparelho para lançar lembretes e notificações de datas e estados importantes.